多數廢中廢老去完廁所唔洗手 摸完條叫雞武漢臭撚又摸門柄

絲打係搵返個男朋友幫你開門穩陣啲

揸完支針直接開門走
禾屌

叫男朋友幫開女廁門